光時呢單野，其實為黃色經濟圈上左必要既一課

就係唔好比閪女人做揸fit人